【跪求】我想DL百度呢條片，有無巴打幫到手？

我用網上既方法，乜鬼tampermonkey既腳本，唔work………

密碼: wi4n

有無巴打幫幫手……

唔係裝個百度網盤就dl到咩？

要百度acc

試吓speedpan

tampermonkey ok wor

我用tampetmokey佢瘋狂出timeout error

申請個acc好難咩

幫你DL緊,一陣up上Google drive俾你
give me tg?

台灣好似比大陸百度鎖撚咗？

tubemate

多謝你！

我tg @errric

6794

Help
Thx